法國黃背心 支持香港

8月17日 法國人為香港法聲, 因支持香港當日用雨傘抗爭, 為表示敬意, 係咪應該著黃背心去回應一次? 以達到we are connected 的效果, 要其他國家支持, 唔可以只係拎人著數, 我認為應該要互動 先會有人繼續幫你...... 唔好當法國義士係Condom

推~~~~~ 感謝法國義士

推!

自推 法國connected 世界 connect

法國黃背心 舉起, Free Hong Kong 標語

同意，需要迴響！

專攻微博文宣或同五毛嘈可以用關鍵字「唐努烏梁海」

黃背心第40場遊行 主題支持香港民主

咪L再推啲大波POST